反黑警疑炮製假掃賭 事前邀黑幫入警署傾安排戲子被捕

反黑警員疑設局造假，串同黑幫成員策劃「掃蕩」非法賭場，但只會拘捕假賭客並撿取少量賭具及賭款。涉案賭場負責人今在區域法院承認串謀妨礙司法公正罪，案情披露疑有反黑警在掃賭行動前，警署會對黑幫成員中門大開，反黑警疑帶領黑幫成員手下進入警署開會，向對方建議事前如何佈置賭場及揀選戲子賭客。詎料，該手下原來是反黑委派滲入黑幫的臥底。

冚賭檔，不如入去一齊睹

反黑警疑帶領黑幫成員手下進入警署開會

做咩而家爆啊
分贓唔勻？

詎料，該手下原來是反黑委派滲入黑幫的臥底。

編劇寫段咁嘅嘢出嚟都會比導演鬧老土

隻大sir 特登搵卧狗煮死自己唔鐘意既狗？

不用分那麼細，都是黑

推

李大導演？

下等職業做埋啲下等野

呢啲不嬲都係咁
倫敦金都係
之後就放返人

今次拍得差咗啲

正確黎講係李大導樓下班友仔鬼打鬼

都係黑幫
不用分那麼細
黑黑二道互相配合仍常情

唔通真係分左PK 派同 KW派

大家都係跟同一個字頭 不用分這樣細

真正警黑一家親
自己友呀！

完美演繹咩係黑社會。

個故事可以電影化

自己人又比自己人篤返出黎,拎自己人上位

睇到反黑警 黑警 就想笑

睇劉德華套呂樂咪得囉